香港民間自衞隊-實行TG group

傾具體實行方法
之後整合再開post公佈分區行動

24/7 全民頭盔 無聲抗議運動

元朗黑社會瘋狂抽打路人

紅的一早收哂風，路德圍泊滿的士

阿sir表示無時間睇錶

柳俊江被毆致重傷

依家仲未成立
有鬼都理唔到
到落實左有分區就要驗証

你係咪成龍先？

加密tg啦

現階段只係收集意見

全部同我full gear返工！！！！！

全民full gear，人人都係目標，就冇人係目標！

我想如果我地市民自己成立保護市民既－班人／組織。
我地係咪可以正式話架空警隊